點解條街仲有中國人？

講北京話，聽到就燥底

又話香港危險，以後都唔黎？

［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

會展一樣日日幾十架大巴

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

點解佢地仲會黎？唔驚示威？

我平時好平靜，但一聽到北京話就好撚燥

8.5 三罷
[/member]意見睇法poll
9 t.
8 me/
7 Lihkgvote
a 到1000人就會Private
7 之後靠入面既人邀請自己可信既巴絲加入
2 就各類事件表達睇法 h 黑 6 警 藍絲 五毛入 死全家
Q 純普通時事議題投票 S 不會有關於戰略 5 遊行去向投票 任何個人消息等等[member]

封鎖消息,佢地邊知

建議搵日去會展圍佢地

究竟要做啲咩，中國人先唔再黎？